help!!朋友老豆唔見左！！pls help

many any thx

成個幾月仲未搵返